姐撚自己填得最好嘅歌係？

大家平時討論姐撚嘅曲就多，但好似好少講佢填詞
拋磚引玉：蝸牛

點解我覺得
平時討論詞就多，但好似好少講佢既曲
佢D詞個個放下相 打下caption都會用到
合埋眼都識背 有時傾計某D場合都可以用到
但曲.....

借口

文山啊 等你寫完詞 我演唱會都開完了
沒關係 慢慢來 這首歌我自己來

晴天

超人不會飛